[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

民間集會團隊

2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日) **明天
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

#12JAN20 #19JAN20 #中環 #愛丁堡 #遮打 #集會 #遊行 #港島

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

推推推推

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

推1月19日

有無都照行